避震彈弓k數相差 2k 分別大唔大？

假設10k換12k 渣落去分別大嗎？